最新一集刺客信條出左trailer!!!

gameplay

trailer

詳細介紹

玩航拍機

無留心睇 今集去埃及同周邊地方？

聽聞係一個好大既地圖覆蓋左啲城市郊外同埋村莊咁

咩時期?

冇留意 應該同呢個差唔多

推

個格鬥同追蹤箭搞到怪怪地

上集倫敦好正

個gameplay悶到喊

幾時去埋非洲 中國 北極

條trailer 都唔係全cg 既

隻鷹變左WD2 無人機咁款

有海戰已經唔洗睇，同埋個打鬥好怪

睇Gameplay唔係好得

埃及咪非洲囉
之前有隻橫向動作外傳咪中國囉

之前隻rogue咪去過北極囉

睇黎有望上太空揸太空船
刺客信條：大和號

好似愈黎愈悶
睇下劇情點啦

開頭睇都冇乜野
一開片...點解D動作咁生硬

Assassin's Creed 最緊要係玩個氣氛
當代既建築、動物、人、市集、軍隊，全部加起黎時代既真實感好正。隱身於其中，與敵人擦身而過既緊張感...

隻航拍鷹唔知做乜9

for honor 黎既喂